讀UCEM轉行，有無人都想轉行做測量？

UCEM的碩士課程均為轉換課程，專為非相關學士學位持有人而設，適合希望加入建築、測量及房地產行業人仕報讀，完成課程後可考取多個學會專業會藉，成為持牌測量師！

工料測量學理碩士

房地產學理碩士

建築測量學理碩士

UCEM學士及碩士課程畢業生均可申請香港測量師學會見習測量師會藉，課程均獲得以下多個學會認可。

香港測量師學會
The Hong Kong Institute of Surveyors(HKIS)

香港營造師學會
The Hong Kong Institute of Construction Managers(HKICM)

英國皇家特許測量師學會
The Royal Institution of Chartered Surveyors (RICS)

英國皇家特許建造學會
The Chartered Institute of Building(CIOB)

英國建造工程師協會
Chartered Association of Building Engineers(CABE)

想乞米？

點解咁講？建築呢行應該幾好架？

轉你老母測量咩

？

QS 定 BS好d?

要幾錢讀？

打手又黎

得罪講句
Rmit同ucem班友
全行都知你廢

測量真有料洗撚考牌咩
你睇main con果班大粒野都唔係個個有牌

Btw, CEM好難讀架, 同樣測量呢行都好垃圾

無牌最多比你做下SSO 有幾大粒呀